[Deadliverpool] 皇家馬德里 對 利物浦 3

27/5 2:45

100%豬的波 唔洗睇啦

有d人諗野真係好特別
球迷永遠想隊波攞最大利益冇錯
但可唔可以唔好球員做左有少少不利隊波既野就當係敵人咁樣?
最蠢係當時人親口講既野就唔信
d rumor出就信到十足十

笑死我
Copy from 利Fb

古積

Lm

佢以為搶到軒個正選

呢條友天真過天真嬌

留名紀錄不能超過500個
已經留左500個利post

留名 繼續

Who

sorry容許我講兩句股票野sosad
因為條女既堅持, 700係415蚊無放, 早兩日跌到390後今日升廿幾蚊到424放左...
好開心.. 可以課金比FSG了

FB d人好多思維都好有趣

我上個post都問緊

咁早放 500蚊先放啦

基沙文咁撚屈

無信心

wadiu, 好在放得早, 依家412

咁早放 利記贏英超先放啦

講緊邊單？

長揸咁癲

睇返inside anfield 尾場致謝球迷 其他人個個都有屋企人/朋友陪 交屁

長渣700 揮手區

其實條友都講得岩既 有好多人寧願相信屌簡係25 但唔肯信佢真係傷

佢world cup 冇份

話can扮傷乜唔係9up咩

25古我就唔信

古傷到可以踢巴西賽事

屌簡應該真傷既
冇理由世盃都放棄

課完比fsg 咪又係。。。。

毒到

Matip都無

唔怪得黑晒口面啦 人人有伴

交屁上年都仲話係球迷焦點
今年比沙拉搶埋風頭

都信can 係真傷既，其實都係嬲佢跳草裙舞姐，但都唔想佢傷，條友踢到咁都係為世盃，以加真係最大懲罰，好慘

其實佢自己講過
話下年要去'very big club'踢
(佢話自己有係very big club踢的能力同態度)

果陣利被人開post抽水

講完無耐 就一場都無踢過

被人懷疑佢自己都唔係無責任

然後四年皆空 活像小丑歐英冠也沒有
重金買兵可惜總積分偏卻不夠 😢

屌簡本身應該等世界盃大爆再決定去邊
而家美夢落空了

出年係咪會好似狜咁黑住面等人報價

走硬啦
祖記肯50-60m release clause
睇完佢咪又係想當跳板去鍠疤拜

Racist

3隊都冇位佢踢啦 人哋板凳深度同利比

咪玩啦
can嘅"背傷=25"擺明只係9up啦
佢個case根本冇必要自己搞罷踢

祖有ge
其實祖深度都唔係咁好
後備真係唔掂
尤其是中前場

應該想CAN代基迪拉,
基迪拉都開始老,又易傷.

原來can以前都係用releasue clause買
唔怪得可以咁平買到

我地為佢送上最後的祝福

大把人信呢

呢度大把認真撚

利仲未有轉會消息

通常突然出現個d反而好快搞掂

希望快D有賣走摩仔消息

祖中場唔係真係咁好 基迪拉都傳來走
佢係意甲好多機會

基本上
佢諗的野都係

係祖 踢2年 騎牛搵馬
進步到 世界級/接近世界級

50，60m解約金 去皇/巴/拜

少似會續約

17號啦
開工啦仆街

無傷都可能無份啦

到時再番利啦

續約可以賣貴D

Jp話moreno klavan續約

無可能啦

佢咬死解約金
就是因為方便佢跳去皇巴拜

講到佢唔傷就入到國家隊咁

屌 續舊屎,
不如眾籌夾錢送走屌摩好過喇

冇可能
基迪拉有d跌
又玻璃
第二防中一定到佢
其他咩rudy個d今年坐左全年

同埋can係萬能插
通天老倌打杯賽幾有用

唔會自爆就係，一個會上腦既中場邊隊”大會”會用？

今年其實打得幾好啦
仲要佢上腦極都第二防中
係可能唔夠迪基亞搶
但一定屌打其他

係利物浦都只不過係第二防中，祖記唔係啦

反can就最鐘意鳩UP
2017場場國際賽都入選有時仲有正選打=冇傷可能冇份

牙 ~~ baby I love u so much ~~~

即係仲有得比我反摩

佢一出道已經比人話有潛質
踢出黎都唔算好差, 又有身型

不過佢應該係唔鐘意做後備果種人
所以佢都唔留拜淫或者拜淫都唔太需要佢

去到利華佢都有release clause

反can=on9

喺利有正選都唔留隊

比埋隊長佢做

能力黎講 一定 can》軒 ，但軒有英人加成 冇計

祖記
同位除左迪基亞你up得出咩人可以勁過佢

屌去見工著哂全套
出面可以熱到溶左人

軒係你眼中做咩都廢架啦

can有身型有遠射有though pass有幾吓腳法,
防守畀佢埋親身都bump走咁制, 今年都聽話咗好多冇成日上腦
咁都畀真猁嫌唔夠勁, 上次有條友仲話應該買個更加勁嘅代佢, 仲有邊個勁又會嚟?

以前軒比人百屌果陣我係迷軒 ，果陣重相信軒會進步

其實唔奇
一早就有傳聞佢好早已經同祖雲達斯簽咗協議免費轉會
跟住佢自己又爆響口講啲咁嘅嘢
都似係一早決定走
只不過估唔到利物浦可以入到歐聯決賽
唯有賣下口乖扮未決定走
搏下自己有冇歐聯決賽踢

岩 仲可以運球前進 利有邊個中場做到

決定左走就會無得踢？ 就算決定左走，佢健康既話都係必然正選啦

100分

佢妹下妹下出波慢無創造力無遠射跑得慢防守唔算積極 又唔講

不過係勁過軒既

英格蘭條中場線 睇黎都會係軒帶頭 拍 戴亞 加Ali

咁無計

一係同佢妥協 簽 解約金
(好像好多巴打講 我覺得利肯簽 佢會留 真係咁想去祖 一早話左要去)

唔係就點都走

由細到大聽慣英格蘭幾多年最強
今年第一次聽唔到

真係唔明 ，佢係利重有好多發展空間 ，點解要走

其實佢唔岩踢利
加轉會食肥約

利依家續約唔肯加解約金 好像費奴

佢雖然覺得係利有發展空間
(唔係的話 都唔會傾到依家)

但都係想留多2，3年走 皇/巴/拜
到時條解約金條款就會變成阻礙

好多人話利岩價就會放

問題是岩價是幾多

古個1xxm 其實都趕趕地客
有留意 巴一開始肯比80m左右
中間仲傳想傾艾歴臣

can依家傳同祖個解約金 好像50-60m
如果佢真係打到世界級水平

個解約金唔會成為阻礙

人望高處
有幾難明

唔簽咪走, 合約係咁多年, 踢完晒成份約又傾唔掂新約, 唔走仲可以點
但係啲人講到好似欠咗隊波咁, 又要順便踩低佢其實唔掂

著full suit真係熱到仆街

條柒碌上撚哂腦覺得自己可以呀皇疤敗正選啦
話自己可以呀更大嘅球會
點會睇得起你垃圾猁

簽新約，永續屌摩

應該又係最後落bid
無時間
深表遺憾
下個轉會再努力

可能反而有驚喜

有咩左閘推介 ，啫喱係候城搵番黎 咁佢既後備應該去邊搵

呢啲天氣我都係去到附近先著褸打呔

我重要室外工作

見到龍虎切加taa已經覺得好有新意

軒下半季表現咁出色，唔係勁過都同屌簡同級啦
屌簡日日跳草裙舞，份人踢波又鳩屎上腦，明明做簡單野都超班但堅持上腳，咁多年都係，比到25狜走前咁既表現就話姐，明明只係個二線頭既潛力中場(其實都係細ox一年，潛左去邊?)，吹到不可或缺咁，躝就躝啦

其實英撚有邊個係英超外生存到
咁多年得碧咸一個

夏格維斯算唔算

好彩 英格蘭 同 行一樣 可以skip左個中場

Claim 做set , 有華d 同 丁力跑

個時古係絕對主力，個價唔天價你點同球迷同有心黎既球員講你真係有心做列強?

至於簡。。。其實我覺得解約金都唔係問題
而係60m以而家個市黎講真心過低
唔係話吊高黎賣/趕客
而係球會要同其他大會談判既話無周旋空間
一言不合60m屌落黎，當年出現係巴賣尼馬個困境就會出現係利到

垃圾can

唔怪得成日話BR用佢係out of position啦
原來屌簡係打龍既

慘

純粹個人意見
以前高普嘅戰術打法
即係三線距離相對疏離
失波後球員即時高速奔跑企圖第一時間搶奪皮球嘅打法
Can 係好適合呢種打法，當時高普亦當佢係必然正選
但利物浦最近嘅戰術打法明顯地有所轉變
三線距離相對拉返緊
失波後由以前嘅高速搶截變成而家嘅
偏向先包圍，再睇啱時機圍剿搶截嘅打法
咁用波，組織同傳波能力都唔算好嘅Can
就唔係咁適合而家嘅利物浦打法
亦因為轉咗打法
中場指揮／用波權都落入軒達臣身上
亦好明顯見到其他隊友都配合軒達臣
盡量都會俾波軒達臣
所以最近利物浦嘅中場組織／控制力係明顯好咗好多
如果利物浦有一個好防守力兼且有返咁上下控制／組織力嘅防守中場，例如基迪拉
可以同軒達臣打平排吊桶式上落中場拍檔
從而容許軒達臣無後顧之憂兼可以多點上前場做組織鋪橋搭路
我相信利物浦會更上一層樓

你做乜9

47是咪右2條友

屌 原來仲有人記得

躝咪躝
佢都睇唔撚起垃圾猁
留嚟做乜柒

我諗住廢時煩嘛

聽日到我in 但去撚到柴灣 仲要唔近地鐵站 放工去都唔知趕唔趕得切

都唔算耐姐下話

係咪工業大廈個邊？

決賽應該點都輸球pen
或者紅牌

小西灣運動場果邊

唔洗諗 實有老虎份

不嬲都係唔出既最撚勁

咁個度係小西灣 唔係柴灣啦
地鐵到柴灣再轉小巴直到運動場啦

個地點咁西
不了

近小西灣？
杏花邨轉小巴啦

傳鎚仔幫搵肥賓
講真肥賓要搵都搵隊有錢d去教啦

利記買lanzini
肥賓就有50M洗啦

去左開會, 番到黎見到咁多reply
原來又係日經Can

西咸其實唔係窮 又有野心
分分鐘肯洗錢過fsg

不如討論下LOMO

今季垃圾

Yes
轉小巴入去

下季都係

大賽球員
留名儲成季氣 決賽大發神威

多謝比ching 唔洗買人

杏花邨轉會快啲

2014個屆都咁講啦
結果咪仲衰過個d咩40年44年最強
哂氣啦英格蘭
好好睇睇咁出線睇下過唔過到16強算啦

放工時間應該差不多

次次一正式打就廢到仆街

我6年去小西灣番學經驗
杏花地鐵站去小巴站係長過柴灣

屌
龍門基迪拉你都唔識

拉爾拉拿都打龍啦

返工有海景

小閪灣

呢位可能少少新姐

屌錯圖

屌衣家又傳fifa高層唔想比賤種3連霸
唔通有得出動黑哨痢新一代北電視機

無可能

Ball don't lie
不過實力差距咁大 黑哨都冇用

比你地簡如果有得贏但係真係黑哨到仆街會俾人笑北京電視機一世定係輸但係都叫踢場好波

元朗有咩好食？

冇標點
都分下行
啦

緊係做北京電視機

B仔

走地牛

sor係apps睇好似好正常所以冇分行

企街雞

講下笑姐

食lunch呀屌

MK妹

對於皇馬和施丹來說，昨天迎來了好消息。球隊裡唯一的兩名傷員卡華積和C朗全部歸隊，進行了正常訓練。

這是本週的首堂訓練課，以備戰本週末對維拉利爾的最後一輪聯賽。

C朗和卡華積都將會在歐聯決賽中正選登場，留給他們磨合的時間還有10天

頭寒啦 唔打啦

用定10個人練波啦

有c朗，唔打啦

辛苦阿朗要諗新既慶祝動作

放心肯定冇得揀
黑哨點會俾利，仲要對手係鍠

7左唔好推

賤種又黑得人少咩
有得贏點會唔想贏

如果真係唔想俾鍠冧莊
一定唔會決賽先出手
8強或4強黑死佢先係正路做法

真係可以all in真馬

對拜兩球pen都唔吹

屌又話卡華積唔打得
又昆鳩我

真馬喪操 高普仲帶利去旅行

唔通想學何金銀玩心理戰

所以100%冇利份

北京電影機算

會有北京電視台機但一定唔係利得益

打個邊爐先

洗唔洗黑鳩你呀

叫屌摩call班女黎開party

唔係開始緊

不過公道講 利今年都好似冇乜12碼射

公道?

淨係對白禮頓嗰場冇吹嘅十二碼
都多過全季吹咗嘅十二碼
算唔算公道？

所以topic十分好

100%豬的波 唔洗睇啦

1730觀塘放工換衫去,1830要到怕遲到
諗緊好冇UBER 拎左fd coupon減50

有冇人post過

call車啦

mtr轉得線黎又要轉搭小巴
一個鐘都幾忟水

早D去到攤抖下個人好過

金章

金章查

如果高普係蛭魔就好
沙拿 衝鋒21
皇馬就係皇城, C朗就係進

平行時空

跣腳果季個fb球迷gp都有人咁做過
有冇人仲有cap圖

難為個老闆一路度位一路忍笑

咁邊個係龍夏彥

uber減完大概$60-80左右 都屌得過

梗係黑哨贏

好老實皇馬唔出少少黑哨根本唔夠利打，全歐洲冇球隊同利鬥攻可以全身而退

真係make us dream了

邊個自爆未邊個係
vvd就會係武藏 60碼麥林
仲要係季中加盟

黑哨賤種唔係出唔出黑哨
而係自然流露

喂上場阿諾走甩左手球又唔計呀？

Btw其實依家新球例阿諾咁樣用手救空門洗唔洗全餐？呢球直程好似當年阿蘇咁

公園北嫂

泰妹

個傻𨳊咪補吹返Klavan果球囉

屌，係泰仔嚟嫁
you竟然是個boy

個球93分鐘先吹點比呀
60幾70分鐘俾羅馬3:2真係成個局面唔同哂
得益左就認啦

如果⋯⋯⋯就⋯⋯⋯

可能羅馬喪攻 利反擊偷多兩球呢

阿仙奴係咪真係咁窮 得50m買人

得50M搵鬼去教

如果手球個隊係獌睇你會唔會咁講

有無睇live post
個個都話要吹
你咁講尼恩高蘭手球又唔吹？仲早過TAA果球

石內卜

RAFA話我0轉會費都可以教到隊升班馬排上半版
50M?比我隨時拎冠都得

仲未計florenzi收山腳交屁

跟本個場個球證on9
兩邊都鳩吹

神軒=雪光學
屌摩=塞伯拉斯

佢地成日選擇性失明架啦

Exact7ly
兩邊都勁多誤判

尼恩高蘭個球冇taa咁明顯呀
睇慢鏡直程可以同阿蘇當年比

當日個個都話要吹依家就唔好講到利唔會有黑哨咁啦

條梁寧均都有人理佢
次次都懶理性咁 又成日咬鳩自己人嫁啦
寫文又垃圾 又反君子

根本隊隊都有黑哨
只係皇馬巴塞比較多咁解

上面又講返羅馬場波

羅馬首回合唔係on99
應該羅馬晉級

後期都不停針住 Taa同老虎
個後防弱點來打

成場比艾沙拉維，迪斯高 果堆爆個唔停

唯有望皇馬 唔好針對部署

咁都叫做咬自己人

咁一句講晒使唔使吹
係咪要計接觸到隻手嘅表面面積決定

石內卜 50m bid lovren

唔覺
首回合on9果邊係我地最尾派二連膠

暫時最得人驚仲係次回合嘅鏝

邊位?

稍後時間，祖雲達斯隊長保方將會召開記者會，疑似是宣佈掛靴的消息，但有意大利媒體報導，這名40歲的意大利老將絕有可能繼續自己的球員生涯，而來自英超的利物浦，則有意進行招攬。

愈吹愈大

港超女神

保方黎又唔怕 佢今季 麻麻但同米比都係一流

尼恩個球我覺得可吹可唔吹啦，有d球證會當波打手
Taa個球以前一定全餐
卡雲個球就好明顯係球證想補鑊

算啦廢事講咁多又俾件英冠仔咬

以為係大台做個個咩陳偉琪

次回合利真係有得益到
但鏝入個球明顯250犯規在先都冇吹

呢個iris 好出名
曾經玩pesc 課首期抽利人

可能我用錯字，我係指唔止聯賽，其他比賽加埋都係極少出現12碼，所以北京電視台機贏係唔會出現

梗係要吹啦大佬呀頂
仲話人咬你

果個好樣衰啵 早2日係愛回家見到 得對燈大

對燈夠大就得啦
雖然真係幾樣衰下

笑撚死 人地手球就叫可吹可唔吹
仲未講2回合2球12碼點解會有
公道d講 dzeko球突破越位利係有得益
但羅馬得益個d全部隻字不提？
呢2回合係有誤判 但一定唔會係利黑哨

好熱 好想叫春

蒙頭一定入閘

心理質素,經驗,後備力量同支配比賽方面,
皇馬何嘗又唔係全歐洲最好
利要突圍一定要係90分鐘內搏到盡先得

爛文垃圾狗講兩句又話我咬你
走撚住黎屌
成日懶清高真係好嘔心 見撚親你都係鳩鳩地

計埋之前傳既聖卡斯
不得了

蝗狗打防反都夠 左右出波勁同突破快 諗唔到利可以點贏

Rafa Benitez came close to joining @WestHamUtd before. He ticks lots of boxes - apart from being in a job of course. He is in a pretty strong negotiating position with @NUFC that’s for sure.

法官大人,我唔屌

歐霸決賽果年又係勁多手球唔吹 個解釋係球證唔敢吹
呢次係對皇馬 估下個球證敢唔敢吹
仲有共通點對手係衛冕

根本無可能會有黑哨利 最後利迷狂屌再比人笑怨婦就會

佢走,卡數d fans都唔會怪佢啦

卡數好地地過西咸做乜

同高層不和

馬些路一定守唔到沙拿

但係屌撚打taa

高層唔肯課金買人

隊隊都幫taa train
今次又要學費

預咗架喇

分分鐘jelly都比人爆到九彩

一定唔可以打加時, 14年馬體會高甸入波先都比皇馬臨尾追和然後加時比人血洗左
血肉長城涯到十字碼, 自問覺得model都係唔太識救
我利以前果批就有一定心理識打反cup / 同熱血迫和
今季我印象中都冇乜反杯波, 比人反杯/迫和就多到數唔到
連歐聯都係一直踢順境波, 羅馬, 鏝 ...etc.

比皇馬領先 基本上都玩得完

卡數個老細出曬名on9兼度縮
冬天轉會窗肥賓開曬聲要課金買人
艾殊利一蚊都唔放俾佢
今季唔降班完全係肥賓撐住
我係肥賓都走啦

咩分分鐘 一撚定啦
佢對住果個牙朗黎架

邊有咁多86可以鏈贏gtr

如果拖肥請肥賓就正
佢地班主起碼有野心
似係想係big6之後

卡數個老細好似係一直都想賣盤但賣唔出
所以直程連轉會費都廢時科水

如果打完依場2個閳可以成長得快D都賺到啦

14年唔係強行要出沙皮狗捱到10分鐘要換

基本上拎咗冠

請都唔撚去啦

牙朗過人算下滑左啦 關鍵係佢入鍥能力高 要睇懦夫表演

成打膠都唔嫌派少左

肥賓去愛狗度嘅話喺利市俾人打死都似

拖乜鳩肥

On撚9

14年我記得8X分鐘馬會有個罰球仲要直射唔拖時間
之後就反擊

癡撚線 肥賓都愛狗
人唔笑狗都吠雀都叫

拖出去打喇
猁榮基柒一獲都唔夠仲要柒多獲

利撚至少點都唔會想肥賓過愛獌喇

我咁講姐, 肥賓都唔會去啦, 死敵
肥賓真利
只係話如果肥賓教一隊波
而比到佢有錢買人 又唔會有球霸既,
我諗到既係得愛字頭呢隊
垃圾卡數有錢比肥賓, 今季去硬舨尼果個排名

唔洗一野就比膠我既

劇本：90+ 懦夫失位 拉莫斯頂入角球飲恨而回

其實西咸好似都洗唔少錢

屌 唔洗咁撚樣一野比膠我
我又無話會發生
只係討論緊如果肥賓有錢 果一隊會好勁咁解
前題果一隊冇球霸

劇本係 : 上半場3:0，下半場90+ C7penalty 埋齋4:0

重溫賓賓真利一刻

睇住成隊90+1失咗球加時之後直線崩潰

果種sadness真係好撚痛
同冼腳果次一撚樣

歐聯神射手兼世界足球先生對路夫蘭同阿樂
弱智都知買邊隊喇

自己拎黎
好似係韋拿射個FK
呢下自己抵死
果個鐘數冇可能唔踢去角球旗拖時間

個年佢地起碼拎住聯賽冠軍踢歐聯

除左愛字頭之外, 同埋Big6
肥賓去是但一隊有錢既球隊都應該會變underdog之王
拎撚住卡數英冠料都主場屌打 車 阿 獌, 有幾多個領隊做到

一日領隊，一世領隊

呢度個個唔聲唔聲都買對沖架啦

all in ed RM

好似小朋友都仲喺利市讀緊書?

冚家住喺利市

個盃差2-3分鐘就到手咁樣無咗
唔係本身有西甲
果下一定同冼腳一樣hurt撚到飛起

taa打大賽一定怯場
打獌 軌 怯到腳軟

3場完封sane

個年季尾真係好hurt
利英超叫糊
皇馬之前年年十六郎然後歐聯叫糊
馬體幾廿年冇拎過聯賽叫糊
阿記足總盃決賽破冠軍荒叫糊

結果得利食唔出

係，大賽同平時比賽真係差好遠
對獌果場真係最明顯

我同你落去都怯啦
人地19渣
又無經驗

兩場
有場係Gomez
不過佢失位

頭2場鏝唔係高美斯咩

岩 所以預左交學費

Keita is expected to take the no.8.

神軒轉去8號算啦

是日笑話

著左8號, 都叫傳奇number, 可唔可以唔好郩D就話走人...

郁*

有吉屎

唔想

佢著住而家14號都...

雖然佢上一任14號更加食屎

我軒14號 退休後應該都無人敢著

真，一邊看台改埋名做henderaon stand 添

謝隊科拿烏龍大佬希都無Hendo 有

可見hendo 影響之大

軒達巨

同巴菜高層講

Diu Mor: 哈哈,又有新約

望住馬賽就知利記概下場

點可以做到懦夫果種自信

Juventus are closing in on the signing of Emre Can from Liverpool.

The German midfielder's switch to Serie A could be confirmed this month - once the Champions League final is out of the way, writes @neiljonesgoal

Goal understands that Can is ready to sign a five-year deal with Juventus, which sources in Italy claim will net him around €5 million (£4m/$6m) a year plus bonuses. (Neil Jones)

An announcement is likely to be made once Liverpool have played their Champions League final with Real Madrid on May 26. (Neil Jones)

Manchester City, former club Bayern Munich and Borussia Dortmund have all made enquiries, but Juventus appear to have won the race. (Neil Jones)

場都唔洗出又月入百萬

個眼神好似同皇馬講緊come and take it

老虎:副隊,想唔想再係面上整多個歐聯LOGO印?

轉會快啲開

Thx 牙琴

好驚皇馬搶佢

窗已開

係wo 英國時間

Lovren: RM wanted me!

佩雷斯：no la diu

又黎45秒紅牌

傳緊阿妓買Leno都係22m，點解係要追Alison

因為艾利臣勁過Leno

巴西國家隊正選龍門依個名都值50m啦 因間比佢拎埋世界杯真係唔洗買

今屆巴西都難啦
似法國/德國

屌開左
一單新聞都冇

車仔慘 上年夏天買極都買唔到既辛度比獌50M歐搞掂

屌,開咗轉會窗就送啲賀禮比謝隊做領隊喇

辛度變艾馬臣

借屌摩木燒 送bogdan
5m 賣馬鳩域

屌摩賣啦

獌買到又係難搞
辛度好勁

其實算抵 呢隻真係世界級 巴西唔揀佢真係ON99

仲有人理果條梁乜柒
下下懶理性咁都唔知做乜柒
以為自己好撚清高
係喇係喇
最黑係利喇
得未呀

希望下個禮拜六唔好有on9子開波前摸過個獎盃
直覺覺得TAA / 老虎

FilipeLuís 又係勁既 巴西冇理由揀三個左閘嫁麻
不過車仔其實自己都on9 買完Filipe Luís又唔用

冇其餘兩件咁勁wo又
細佬唔講
就算luis今季都有全盛8成

新約都就出黎
賣 ....高層

"送啲賀禮比謝隊做領隊喇"
我之前講呢句比你地話當流浪係landfill

不過,好歹都叫打過英超,蘇超打得掂掛
MKV屌摩BOGDAN呢啲蘇超打唔掂不如翻鄉下教下小朋友踢波算喇

全盛luis應該世一左閘

老虎自信撚一定摸

LUIS都傷左大半季啦
計狀態都應該辛度行先 不過辛度好似今季打翼多?

條撚樣高登都比人屌走
垃撚圾黎 寫埋d文又難睇

完場果陣就會比人影到好似美斯世界杯望住大力神杯咁

佢喺哩度都好似成日俾人屌
潛一陣又會隊番個龜頭出嚟上水扮理性

今年有冇九星連珠效應

唔係無簡luis?

左閘揀左細路同luis

閂左啦

屌你老母摩蘭奴

馬德里球會攬哂歐聯同歐霸

其實唔驚得咁多，鏝狗就係年年課金勁人
迪馬，雞巴，山神，米希，盧卡古，普巴，小豬，馬迪爾，迪比

Sandro都唔簡
怪獸黎喎

我地呢邊就船頭驚鬼船尾驚賊咁 人地見你冇誠意都唔賣比你

課極都有錢 衰咁多年d賺錢能力仲係咁勁

fsg想行呢條路唔該拎番幾屆英超先

今世都無機會再摸

有冇摸完都捧盃既例子

利狗成個隨時任佢摸啦

J 歷史

夜晚d廢老係咪係咁係到嗌

明明訓撚晒都聽到嗌

扯唔扯到

比清燈力十足

台長幫我射鳩左個太陽落黎得唔得

佢今朝定琴晚先祝福過你

睇開個d係護士面前打飛機

喂幫你射左落黎點交代個預測啊ching

臨門減弱是常識吧

風雨就會 太陽會增強是常識吧

Y in

Gg保方堅退休

簽保方ok?

拉埋廉,un 下隔離探病既囡

保方話離開祖記，好似無話退？

Legendary goalkeeper Gianluigi Buffon has announced his departure from Juventus.

The Italian confirmed he would be leaving Juventus at a press conference on Thursday.

Buffon had been expected to announce his retirement but could continue playing and was been linked with a move to Liverpool, Paris Saint-Germain, and Real Madrid by reports in the Italian media on Thursday morning.

教下Karius 米仔

2號龍+教吓卡神守龍

米就算啦

仲米乜撚嘢吖算數啦

老老實實, 保方雖然廢老,
但都屌打曬model以外既龍
(model 靠風水)

陪練門將由保丹升做保方

轉做教練都fatfat 不過佢唔退擺明要去一隊波打正選啦

大家都係姓保

牙樂原來係單親家庭成長 得老母同幾個阿哥
訪問話廢中好似佢老豆咁

其實去利到唔錯
一來卡仔可以學野
二來保方又可以打到正選

親親daddy

牙樂

保方老多十歲都Diu 打任何一個垃圾痢龍

痴線巴唔好死呀
BTW上黎9UP,最多唔講女姐,咁都驚

Steven Gerrard is preparing to raid former club Liverpool for Dominic Solanke to spark a double striker swoop with Jermain Defoe also being targeted. (@MirrorFootball)

The Reds legend is aiming to use his good relationship with Jurgen Klopp to incise the hot shot forward Solanke to Ibrox on a loan deal. (Mirror)

咁高普都係對沙高一個衰啲

借去有常規正選keep狀態幾好

自己攞嚟

Keita 8
基八
雞巴？
🤔

基吧

橫掂又咁近利市

Glasgow 都算近利市

驚冇正選

最重要可以有位比origi/ing出
當然最好賣哂佢(力子15m+ing15m+大師兄20m)
拎返用筆錢買plan b 前鋒

都唔算近 個距離同利去倫敦差唔多

所以我覺得奇怪

大ching 都20M咁大撚頭

屌你地真係當人垃圾筒咩

呢句出現了

掃埋Bogdan MKV diumor pls

英人passport點都起碼值15m啦
加埋佢始終射術仲係有class
做中游後備殺手一季起碼執返幾分
只係可惜得返一年約同人工高
我估就算賣到20m最後應該貼人工轉會

尊重下BR

馬高域，bodgan，origi ，史獨，ings

全部羅sir時期簽返來

利要賣 應該先賣比羅sir 全部原價7折

origi ing ching肯定賣返比英超隊啦
就算FSG肯free比流浪
班友都唔會肯去啦
賣返比英超升班馬應該賣到以上價錢

Fernando Torres~~~LoLoLolololo~~~~🎵🎶

Fernando Torres~~~LoLoLolololo~~~~🎶🎵

打包40m賣比修頓 課金禮包

龍 保丹
後防 摩
翼 mkv
前鋒 史獨

下年要睇多3-4場蘇超打比
謝隊點樣再次阻人渣連霸了

Gareth Southgate on why he picked Trent Alexander Arnold in the England squad:

"Because he is the next best English full back in the Premier league"

人渣其賽好憎謝拉特跣走個英超搞到比人炒埋

等睇佢決賽出賣老豆

修:利倒貼40m可以考慮

想人降級咩

保方會去邊

黎利我第一個印佢

就快同雲爺爺睇齊了

謝4買自己友/過氣球星注定失敗
用人唯親係大忌
因為佢連最基本既球探能力都冇
球隊重建唔係靠買幾個大星空降球隊
而係圍繞著隊波特點重建

雖然人渣士抛妻棄子
但佢些路迪買人真係有料
重話要重奪蘇超

渣士之前都係買舊部咋嘛

岩岩出道 你expect有咩network

打fifa抽包咁

其實謝四去跟肥賓做返幾年球探
學下點睇人排陣 順手識多d人組班
而家教過下1年U18就執正
好容易迷失

唔肥賓 都跟下廢中呀

n年後利又行返舊路
英撚隊 442

殘仔

波仔

如果保方真係黎j唔j

蛆同痢關係一般或以下
佢地同獌就fd 納比同廢夾遜

做教練, j出血
爭位打, ....不了

保方最大心願就係攞埋歐聯，咁佢嚟我利做乜

唔似會黎利啦
唔退休但係走, 都係想拎R聯啦

邊隊下年大機拎歐聯又會要到佢

我利

聰明既就即刻解約轉黎我利就比佢摸下個杯啦

YES
休息室個隻茶杯

City

Not Liverpool

搵d一早大家互相了解既共事好出奇咩

同埋係蘇超夠做有餘啦

Next Year is...

保方真係肯黎就好
教下卡仔獲仔
唔好再靠利個個19龍門教練

保方黎獲肯定走

米走先

人地本身有得打英超 而家召人返黎坐

簡一換一保方

真係想知龍門教練教用A手法接波，保方話應該用B方法接波 個龍會聽邊個講

敵機去皇,保去獌

用自己c方法接

buffon , casillas, reina

簽到其中一個都fatfat

model:用風水陣接

諸葛亮 八卦陣

有腦既都信保方啦

原本以為到17號會奇跡簽左個

Reina 都fatfat

Liverpool Champions League potential victory parade plans released

又book定巴士

隊隊都有架啦

兩隊都會book定先嫁啦，踢完先book點趕得切

😉觸電了💘

To those moaning about the potential #LFC victory parade details being announced, it's a legal requirement to make a plan with the council and give residents/businesses sufficient notice about the route and road closures etc.

毒死了

Buffon話有attractive offer 點會係黎自利物浦啊 Fsg肯用高薪請個40歲球員 我即刻改username吹奏佢啊

吹奏FSG死全家

論實力同大賽經驗保方係歷史上數一數二直接做埋龍門教練咪得 反正個龍門教練都鳩鳩地
直接簽高人工做埋龍門教練+杯賽正選 肯定有賺無賠 單賣波衫都回到本

輕鬆救波

呢個手法似會跣個波入網

其實文尼幾靚仔

轉會窗好靜

傳件老野

保方國際認可頂級門將
個龍門教練乜水？

利傳親都係搞笑野

龍門教練要考牌

熟悉高普的人都認為，他喜歡與民同樂。因此，他很喜歡看見球員在所有隊友面前唱歌的傳統。

他也欣賞球隊莊諧得當：洛夫雲（Dejan Lovren）可以在曼城指揮若定，在更衣室激勵隊友，與領隊毫無差別。高普也喜愛花上數小時在YouTube上觀看一些來自球迷的影片，並多次發現到球迷的態度與球隊之間聯繫的可貴之處。這也看到一個截然不同的例子，千瘡百孔的古天奴正是球隊悲傷的病源。

老虎又贏

指揮

who do you think you are honestly

自爆?

好強既摩擦力

法國Can ig 終於出post

Ching好型

先玩IG STORY, 點睇?

小玩*

鬼佬樣

搵唔到利撚27號一齊睇波

個個圓圈就係佢自爆?

好似黑幫

又矮又柒又毒

但有大黑鳩

連拿去咗a米喇

毒撚得罪你牙😭

係黑人界點為之靚仔

type 1 混血靚仔型 (禾仔)
type 2 野性力量型 (巴gor)

有睇YOUTUBE既話點解唔跟何蛇既戰術呀,搞到要打到最後一輪先確定前4

Can

安利簡決賽出到？

【#轉會SportsLight】

#拿坡里 中場佐真奴經理人向傳媒披露，只要#曼城 和拿坡里達成協議，他的客戶將會轉投曼城。

#體嘢

屌你老母 中場咁撚多勁人仲要搶

盡收天下兵，點打啊

點解無啦啦會傳保方黎

英格蘭超級聯賽 2018/19

冠軍投注
1.67
曼城
5.00
利物浦
6.50
曼聯
11.00
車路士
12.00
托定咸熱刺
21.00阿仙奴

wadiu炮姐好撚型

#拿坡里 中場佐真奴經理人向傳媒披露，只要#曼城 和拿坡里達成協議，他的客戶將會轉投曼城。

買鏝放一年就收息

去到有位打？

C華年紀開始大

車仔

好多高普既飛機文

好多Can 沒完沒了既爭論，悶到爆

迷老母了

無咩人討論過對鍠點踢 因為輸硬

豬硬, 無討論價值

明眼人都知無得贏 討論黎做咩

過左幾日，我又有返希望冇上次睇得咁淡，雖然時間仲早，叫返句先，下次到開波前先叫

利記去到盡，加油！

黎hk大球場，決賽完場時大家比既超熱烈掌聲，唔係為果日表現拍手，而係肯定隊波上季落力爭到踢歐聯資格既付出

好正個畫面

而家仲入埋決賽 撐爆佢

係咪精壇COPY過殷

原創架我

點解大家要灰到咁?皇馬就冇得打?一場過就輸硬?

約咗啲朋友出去睇，一年先見一次，幾乎全部阿，到時喊住完場實比佢地笑到面黃

呢個就臭閪黎

屌你去做ADMIN啦

諗緊買唔買飛好，成皮野一張

除左a12同球迷世界仲有邊到有利迷睇波團😫😫😫

Rich

唔怕啦佢地都一樣輸左比馬德里球會啫

上年12月買咗，諗住感情下氣氛，點知入到決賽 好爭扎入唔入場定球場外睇電視

感受下，自膠

一齊哭波喪，重點真係一年睇波先出嚟一次，懷下舊吹水都開心既，未試過同佢地睇波，有一年關自己事

一世人可能真係得一次, 去啦
我地去唔到都想有利子去到

有錢有假，梗係去
有家庭就連想出街都難

Liverpool have contacted Juventus goalkeeper Gianluigi Buffon, according to @tancredipalmeri.

真
去咗呢個回憶實夠你回味一世人
幾錢都買唔到

贏輸好多 成場利子一齊唱歌 一齊屌球證 完場一齊喊 好正

去吧睇？我見D睇波團好Full 想知邊度有得Walk in

屌你
contact呢d做乜9

屌 真係簽保住後方
Model肯唔肯打sub

後防有個老人鎮場先好

ON9就算簽唔到
肯定影響到model表現

香港已經夠正
歐聯決賽真係想像唔到
記住影幾張po上黎

我諗住當日博黃牛

唔驚假飛

應該貴多幾倍

去打邊爐，不過都唔平，但見朋友都不緊要，我唔飲酒

James Pearce 出嚟否認保方 ok？

影響就實有
不過係激勵model決賽做英雄下季長坐正選位

簽佢冇問題
但唔好淨係搞佢唔搞其他
屌係左真過鏝啦

我利個D唔激得
一激好易出事

Mohamed Salah's boots have been added to the British Museum's Egyptian collection to celebrate his record-breaking season.

Salah's boots will be on display at the British Museum leading up to the Champions League Final.

支持保方黎利
好耐冇依啲歷史級人馬加盟

Pep Lijnders 比NEC炒左

原來playoff升唔到班

屌 尼馬

Yes 咁岩行過入鏡

保方都比人嫌
就算老化左
到呢一刻
都仲係世界top 10龍門啦

保方好撚正

保方過2招 ccc都變神龍
好難想像model俾保方指點完會勁到咩地步

佢黎一定係正面>負面
有領導能力 佢加VVD真係可以震住成條後防線
如果過黎玩一兩年應該綽綽有餘
佢要keep好個身體狀況應該唔難

話唔埋見到下季件龍門衫咁樣衰唔想黎

風水卡讓返件1號出黎啦

咁保方著就應該即刻型哂
果種氣場係model永遠都冇

同話屎毒仲係一線一撚樣

點同
大清而家又多傷又慢又錫身
保方而家又唔係中龍就入果啲龍門

咁你比d例子 講解下點解保方唔係一線

同埋點解意大利到呢刻都仲用緊佢
施利古 佩連
到當拿隆馬
全部吹奏到點勁
但一個威脅到佢既人都無

問題係佢真係好歷史
你估澳職咩

不過反保方既都唔使擔心
因為人地都未必睇得起垃圾利

人地隨時手執皇馬巴黎offer

如果真係簽到保方點都係好事啦

諗起迪比亞路
人地去美職中超掘金都唔會濕鳩你垃圾利啦

話曬歐聯亞軍 俾下面ok

[雙重FF]保方肯黎搞到拎到英超會唔會係傳奇

保方都唔係為錢啦, 人地為一個歐聯,
錢佢真係唔至在, 世界盃又拎過

保方到而家都未肯退休都係執着個歐聯
佢應該會考慮果隊波嘅潛力多過錢

即係唔會黎啦

所以保方都嫌果啲手足真係太自大

lm

但佢又唔係踢到唔郁得
依幾年比賽keep住咁頻密
你估真係生銹咩

Network
當初渣土都係要謝隊call人咋

保方好好J wo

老餅，開正你果瓣

而家既保方就唔好預佢有極快反應神救
不過穩穩陣陣，接下高波死球，指揮下d人補位都仲係世界級

Time to j

Yaya 迪基亞 保方 全部即食

老老豆豆，保方係正
但花錢買個唔係即戰力
不如all in butland/Alison好過啦

我又唔信保方會平好多

除非買佢返嚟係replace龍門教練就話啫

對佢嚟講太後生

痴撚線，咁快炒

快啲返黎

呀正睇開呀伯level

保方 反應 落地慢左好多
得番企位 手法
意甲應該仲可以 英超就...

加埋洗嗰少少 又加深到陣容

呢堆人工都唔平啦

志在請佢翻嚟賣下波衫同引導下陣中幾個後生仔

而家人地自由身

另一個cech

我又唔覺會有咩大問題
靜係靠經驗 預判 封位
絕對有能力係英超立足
再講有好多打緊英超既
呢幾樣野都未做得好啦

以屌米做例 有時上身
反應同落地係快呀

但你輸高波 打空氣
封錯位 係咁輸近柱
靜係呢兩樣你都想死

都未講保方又有得幫model 升lv

其實我覺得所謂接觸
只係佢一宣佈離隊, 所有大球會都去摸下有冇機會R到佢番黎
我唔信D土豪球隊無出手

不了
一係用卡 一係買其他

Agger

又不了
都岩既
保方應該會話垃圾利不了

人地都話手持大把offer
但佢講明唔想打二流聯賽
擺明佢就唔係為錢

歐聯

咁27號前好過嚟喇 驚佢遲咗

有人嫌棄保方
又唔望下利而家啲龍同個龍門教練咩水準

雖然卡仔都叫有啲進步

算啦
唔好話利，係連登保方就係原罪
比人當老屎忽

買個退步緊既龍有咩用

咁佢係柒

買保方其實有D自打嘴巴
當時買卡都係想掃走屌米,仲要係佢親自扶佢上正選
買保方同伊巴差唔多,短炒我未見過廢中會咁做
除非下年重心係英超,又或者保方甘心做下靶位

買黎踢一季同教karius

今年簽到保方一世唔唔反fsg

其實好睇model點諗 如果佢覺得自己真係不如保方既 簽返黎短炒無妨

Ccc尼跟左保方一季 d人話表現都大躍進

拿卡抵死啦 上錯賊船

法國有利馬都無馬斯亞,

laporte比沙拿撚到國家隊都冇得入

睇左deadliverpool
條架妹正撚到

g

買多左幾條頸巾
巴打有興趣就tg

揾食死開啦
1997

奧力子入波

唔明點解會傳利買丹比利
條友130m買 200k周薪 就算疤狗肯賣利都無錢買啦

Former Liverpool midfielder David Thompson believes the club will sign Yaya Toure to replace the outgoing Emre Can this summer. (@MirrorFootball)

Zeljko Buvac remains employed by Liverpool and the club insist there is a possibility the Bosnian, who was linked with the Arsenal manager’s job, could return to work alongside Klopp but the reality is much different, writes @DominicKing_DM

Klopp will not make any decisions on what happens next until after the Champions League final on May 26 but Lijnders, who left Liverpool in January to become manager of NEC Nijmegen, will come into his considerations. (Mail)

你含撚啦

如果保方肯輪換
求之不得啦
佢實力2號龍門黎講根本冇得輸
又可以教下model

go psg

人妖兔好波

慘 得利同psg會簽

完全封撚咗件垃圾630啦
回佢嘅話其他人只會見到你自言自語

yaya唔係話退休咩

佢好似本身都好少入國家隊

佢之前想揀揀西班牙

未入過
西班牙同法國都可以揀佢

傾係咪搶左神軒個隊長黎做

雜種狗死撚返出去啦

條法國仔收左皮啦比大巴摩搞到

上次又好似比番軒做,正副隊長啦

世盃會現場睇法國對丹麥，諗住買件法國波衫，但印又諗唔到印乜，啱啱見費基亞入選，但最後唔去利就柒了

馬斯亞天份好高，但去獌比摩狗搞到咁，抵死
利馬打國家隊好勁，應該正選

咁買sakho

唔印囉 主客都好靚

唔簡拿樸迪沙高簡拉米

冇入選

有reserve
仲有機

比清講完仲點入

好熱呀台長

未來人

可唔可以世盃前搞掂fekir

我都話利拎前4

一日要沖三次涼

不過都係無用，抹完身已經又濕晒

咁你地想我點

取消夏天ok？

轉會窗開左 垃圾利班人仲未做野

真係要等到歐聯決賽完先做咩我屌

整番十鳩幾廿個颱風降降溫先喇

無夏天邊有風打

今個夏天決定罷工

夏天為大地帶來巨乳
都係好事

fsg: 有前四+歐聯亞軍，點解仲要買人

毒撚唔出街
唔關我事

沖凍水咪唔會

好像上年咁

最後幾日加快轉會速度

去到呢啲日子係時候又可以講
俾啲時間fsg啦

肥婆波？

今週得足總盃睇

長腿先正

上年最後個幾日J lemar
跟住射唔撚出
望住tc去法國叫雞

長腿肥婆

要買飛機亞好快, 過埋世界盃又變上年利馬價

欣宜咁款

咁多年利迷，已經練成對轉會傳聞完全無感覺

賜你十個太陽

諗起都扯扯地

唔明點解有人會反對保方來
我覺得其實平時傳果d 買龍門果d 根本係ff
宜家model 一定係正選 高普賣左米奴列 買個老將根本係最正常既做法
咁如果淨講買老將 我真係睇唔到保方有咩唔好

見到傳嗰啲真係唔開胃
之前傳Fekir都好地地
屌你依家傳Yaya頂簡 冇撚野啊
有決心既就去買左真奴 ndidi啦

好到仆街
係驚佢簽完個老坑當交功課
btw你個名

ching識食牙

呢d真係唔知做乜鳩

我諗係唔鍾意佢為人姐
近2 3年佢為左歐聯真係好多野講

愈吹得勁果D通常都係9UP,
真係簽果D通常一下無啦啦就簽到.
除左少部分大晒開口牌(e.g. VVD, lalala)係例外

買嗰啲通常吹波，但係賣嗰啲通常都賣得成

利今年搵幾撚多錢 近幾年net spend有幾多
仲傳呢啲老野

好少話賣摩

MKV賣左幾年都冇人要喎

keita

傳都無傳過 ，老實，撚有人會對佢有興趣咩。

保方係個格真係全世界欠左佢咁

不過理鳩佢咩 40歲依家仲世界top ten 屌打卡斯拿斯施治呢d
英超黎講得ddg夠秋 保方勁過卡吐

fsg支持提早完轉會窗

上年有水魚想買
但利叫價太高
而家仲話要續約

永續屌摩

又話摩納哥想要屌摩嘅,嗱嗱聲喇

我利精神領袖兼康樂組組長

石內卜返嚟未

in唔成manager 去阿仙奴做助教

Moreno走啦屌

不了

傳保方去PSG

咁拎佢做後備啦
都係想屈速度

想像唔到冇咗摩仔嘅利會變成點

靚過火柴人嘅

班友畫畫hea到

對佢已經無任何幻想

Boring milner呢期生鬼左好多

近朱者赤

近on9子膠

我 最多 把軀殼 暫時就當不屬我

屌你老母呀

唔關支持邊隊事，是叫你含撚姐
好似你呢啲百性家奴
猁獌鏝熱妓軌疤鈀皇狙都叫得你含撚

屌你老母臭閪咪鳩理佢啦
block柒咗佢咪得

Klopp empowered Henderson to cultivate the dressing room culture and the captain has promoted a togetherness many within the West Derby facility say they haven’t encountered before.
高普吩咐軒達臣負責更衣室裡面嘅氣氛同文化，而大家都認同呢位隊長為球隊帶嚟前所未有嘅團結。

仲有邊個話軒唔似隊長

岩呀 琴姐

Jorginho's agent “I’m in Brazil, nobody called me from Naples, but they called me from the English teams, Liverpool, Manchester City, but also Arsenal and Chelsea."

我以為你叫人扑左on9子

琴姐同我fd底

果隻何b9 ???

X2

聽佢講block左

見到鏝咁撚多中場醒目ge就會識簡呢邊擺明中場唔夠人 睇佢想搵錢定有得踢波

買埋 牛奶就好了

條垃圾周圍扮fans然後引戰
呢啲撚樣理黎做乜啫

On9佢好似個個post 都入

你講件630？
屌你有幾次去睇下其他隊有咩睇都見到佢cls

佢真阿 ，入其他po攪事

完全睇唔到個咩咩630 D留言 so9sad
full block佢未一勞永逸lor

佢真係幸福，唔洗返工，日日剩係上連登揾存在感

場內場外都有隊長風範
不過總有班標奇立異嘅柒頭皮視若無睹

老母

後面係未老母細佬 好似屁馬

係唔係有人入黎搞事
早排BLOCK勁多人
睇唔到

又話改名 ，諗到未呀

見到有手足無啦啦屌空氣都估到啦

未諗到, 唔想改神軒

改 樂子啦 ，未有人用

原來我撐利 都十年了

又黎利Post周經... 講自己幾時入坑.....

利申: 明叔時期.... 小學第一個英文名叫Owen...

VVD身型真係好好J

我想改名了 好驚手足唔認得我

費托時期

現實應該係啲番學成班無人理
講完笑話自己笑嘅傻鳩

anyway full blocked

樂壇人瑞個仔叫torres

又告解時間

其實用人地個姓做自己個名好怪

利post主日學

驚咩 呢加都冇人認到

Me too

星期日先告解啦咁

我係dybala 時期

你咁on9改左名都實認到啦

隔一排就黎料

開轉會窗的第2日

諗諗下想改個唔係球星名

你痴線架 清🍉🍉🍉🍉

真係畀女女發現了ACCT

PSG 同保方非常接近

Lemar踢得點柒都係會入到國家隊

佢踢國家隊特別勁

turn off your ps4

It’s about to get steamy

The journey

肥婆都驚

其實連埋個髮型有d似lahm

Molamola 利撚打丁打到咁

終於等到送貨

邊到買?

利撚d錢好易呃

季初:買今季波衫 ->季中: fsg我屌你老母 唔貨金了->季尾:準備買新波衫 fsg又贏

係利撚有錢啫

利申 窮絲

官網買啦 等到頸都長

買波衫係支持球隊 但係FSG就一定要屌

等歐聯版

過英國買r年版平好多

我印左歐聯字

係香港 邊到印 5冠章平 ，想印下季主場

上季印la 今季想印ox

6冠啦

陣間又傳返 90m Lemar

笑死人咩 ，印5冠岩嫁啦

r聯版幾時出

柒少陣

5冠直到永遠

agger

個頭髮型好唔岩feel好尷尬

永遠的18次

有幾分似Bale

神軒靚仔d

利po已死

一陣遞信 好緊張

we won it 5 times
直到永遠

Rafa Benitez confident he won't have to pay £6m Newcastle exit penalty as lawyers believe broken promises add up to constructive dismissal

想當年send左個resign email之後, resign mode on, 真係好爽

當年遞完之後一日team leader走埋黎先搵我傾計

跟住成半個月同屋企去歐洲旅行

hunter

肥佬真係好撚9
唔比錢人, 又Hub鳩肥賓唔會主動走
仲衰撚過FSG

珍惜FSG

咁都要完成d handover既
係我依家裸辭有d擔心啫

H&G 真係論仆街無出其右

而家死撚咗去邊

做乜咁睇唔開

冇得升冇得發圍,人工又低,同事又差

係咪有屌摩呢一類同事

裸辭果刻堅係爽
但之後再搵工就會覺得有手尾跟

唔係二世祖都唔敢裸辭

仲有一個星期就無得J J埋佢啦

想知係咪全香港都唔會買到今季主場
仲未買...

又想格劍

格劍mode: 大球場果陣又唔買......

我果件岩岩到左
唉不過好貴 太遲買

大球場我排到嗰時無哂碼啦
焗住買咗白色作客仲要得返古天奴

where，價錢不是問題

我屌你老母

現任 Sky Sports 評述員加利尼維利指，不能：「曼城以 19 分的差距贏得聯賽，捧走兩項錦標，假如利物浦贏得歐聯，而車路士又擊敗曼聯奪得足總盃的話，我可能要在未來一年找一個沒有 Wi-Fi 或電話訊號的地方旅行躲起來！」

痴咩線呀無啦啦講粗口

ISIS預言襲擊俄羅斯世界盃最新海報，兩位球員應該係C朗同美斯了，寫住「以你嘅血灌溉球場」。
希望今次世界盃順利同平安舉行。

法國利D龍門多數都做唔到國家隊正選

對上一個好似已經係Dudek

ISIS 真係好鳩煩

個陣都比保路錫搶走

勝利巡遊已經準備好，睇黎好有信心

鬼咩
成日買埋D二三流

一個鐘前仲有，嗱嗱聲打去留件啦

屌你老母！

收工去睇下有冇先

利申 今季已經有1主1客

屌你老母我愛你！❤️❤️❤️

留比coz狗啦

隔離DDG, cech, courtois, Loris 全部都係必然正選

係出名防守廢既球隊搵龍門?
咪玩啦

inbox咗佢了，好緊張
無哂我碼我都唔願意做人了

咁樣幾錢

我有件利17-18主場，剪左牌但未著過，果陣買大左，uk M/ Asia L，結果買多另外一件岩碼既，可以讓出黎

未覆，dklm

我都好積極咁搵緊工架 岩岩又收到interview
一陣放工去in第個

垃圾同事，同我上一份工一樣
條撚樣，1點放飯，1130已經走人，3點先番，又多甩漏

唉屌，今季主客兩件都印左狜

裸辭有咩好怕
當休息下
成世人流流長你慌做唔死你

我果時就係祼辭，之後我有個客都幫我搵工，搞到都係無得休息

始終屋企環境唔係好到話可以空白期太耐
同埋都接受唔到自己咁廢 但依家1日都唔想繼續留係呢間公司比人恰

我空白左幾個月
是撚但作比D公司聽
但如果你係屋企問題壓力就當然大D
頂唔順就好走, 同事關係真係緊要過工作好多
幾撚辛苦, 有班好同事始終無咁難頂

西同事/上司真係好難頂，仲要日日見

支持,後兩點就值得走人

裸辭搵工唔難
但裸辭搵到好offer就幾難
除非自己個profile好犀利啦

老屎忽,屌佢老母,行頭細搵唔到,轉行,唔忍得

其實 Asia L 有幾大件?
上兩年果件大碼太大 中碼又太細

依家sd幾份cv就有2,3份回音 都唔算差
我願意以今年課多d比fsg黎換個好offer

佢寫175/96A

中碼9號 1499

同事關係呢個真,
之前好彩做兩份工啲同事都nice,我有問題佢地都肯幫手

你有冇份先

癡撚線

上兩個禮拜問先1199 宜家就黎決賽真係㩒住黎搶

淨衫？小弟有興趣呀
我得件Warrior年代
L可能岩著

上個星期係mk嗰間football kingdom 買左
唔知依家仲有冇 你inbox問下 不過好炆下

正唔正先?

唔係好明D女人搞人老公係咩心態

冠軍 利物浦 ！
冠軍 利物浦！

收聲啦屌你老母

淨衫呀

on9
呢度私人chatroom咩
我入黎講利物浦贏撚硬有咩問題 事實

職場歧視正仆街

無問題你有你講 佢有佢屌你老母

咁佢屌你老母又有乜問題

屌你老母死臭港
夠薑就黎搞我

咪覺得佢on9

這些機會不是屬於我的

小心 可能係伏

不過通常中女真係特別淫

ANDY ROBERTSON - TACKLES, PASSES, SKILLS - LIVERPOOL FC 2017/2018 - MRCLFCompilations

cos巴打要唔要
見你開聲先

17/18 利物浦主場球迷版波衫

S-XXL 極少量現貨

17/18 極少量（歡迎查詢）
（1718不設淨衫發售）

印字可選4，11，19，21，23，66

Football kingdom 一個鐘前出 post

我有件
仲有高普簽名, 要?

仲有埋米,蘇基同希比亞

可能又要$1499

個西你有得屌你就唔會咁諗架啦

老人院

岩阿正多D

牙正系列

今晚佢實放十幾廿張私夥野'益'我地

岩岩sd左resignation letter比headquarters
緊張到同4:3鏝最後果幾分鐘有得比

我就唔信
有種放夠50 張

有冇諗住屌鳩你個濕鳩同事

牙正痴線起上黎會係咁PO,
PO到金剛棒, 不了

推到阿正見到

留番個1001比佢喪PO

睇下佢呢個月對我囉
我就按章工作架啦 佢要搞我,佢都有痛腳係我手,必要時sd比headquarters

係咪番緊工冇咁快上水?

阿正

1001呀正

嘩，千鳩幾蚊件

問完 真係 1499

條友或者心態係同你爭緊上位
見你閃人唔再係威脅可能態度即刻180轉變都唔定

唔洗啦我著s碼only
anyway thx

連印字章 1499？

係 全 Set 9 號 M

吊拿星真係㩒住搶

1499
咁叉貴

唔會啦
失婚婦人黎 佢隨時屌返我話咁咪即係做死佢一個

真心 冇人要？

Chi lun sin

我成公司都係
真心好多生完都好fit睇唔出 好想屌
有d就...

正喎屌你

呢排d淫腳出哂黎

幾錢牙

圖呢
想屌

轉完得個睇字冇得屌有咩用
成日好想衝入間mothers room

仲請唔請人

圖我有 但我公司好撚多利迷 好怕佢地有上睇到

Tg me

放一件 m碼 冇印字 著過一兩次

$800 有冇人要

等睇相認

人妻先正
姐姐型女仔

人大左 見到呢班20尾30頭真係好難忍

@牙正 召喚～～～

好耐無見過牙正了

快比圖

變咗AV post

就黎到1001,
等緊GIF, 上面有巴打要識人妻

識貨
姐姐先正
但唔好大勁多

搵佢出d 姐姐圖

冇呀伯

我想開
想屌共產黨老母

ok 搶到你開

Ig科既8成係姐姐型靚女

ok 留比你

係
屌你我想望都冇 全仔

但係個D好多都想搵男朋友又唔會做SP

留比沙B

我愛利物浦

利物浦愛我

我

1001

決賽輸